想買BACKPACK 有無鋪頭／牌子推介

旅行用諗住40L岩岩好上到機唔使寄倉

有無信譽良好既鋪頭推命

沙木尼？上次買過一個50L